大家小心會員毒辣無罪 唔好亂比資料人

唔好亂比資料人!

因為有好多巴打用vpn，所以check唔到你ip。

你去過發 夢個陣比人查過id card=話比佢知你有玩連登

你係連登亂講野會比人知道